# ELB

Tipos

- Application Load Balancers
  utiliza para ter mais inteligencia no load balance, funciona na layer7
- Network Load Balancers
  High performance LB
- Classic Load Balancers
  LB sem nenhuma inteligencia

NOVO! - Gateway Load Balancers - Estudar!!!!!

504 - Gateway Timed Out

Instancias monitoradas pelo ELB tem status:
- InService
- OutofService

//TODO: READ THE ELB FAQ !! para a prova

Stick Session - è travar um usuário diretament num bakcend do ELB enquanto a sessão daquele usuário estiver ativa.

Cross Zone LB - Habilitar o ALB Conectar em Targets fora de sua AZ

Path Patterns - é definir qual maquina atenderá qual URI ou Path daquele dominio pelo ALB
